一人一句最近send出去既whatsapp對話

我先：
唔返黎食

分手啦

😂😂😂

Dead???????

未知

Google it

ok

好啊聽日見

應該大把人係😂😂

我知我廢

Ben
你再唔影既聽日報紙會見你媽做不道德交易比人拉左

Bello!! Groot

一樣

上車坐定左先send啫

啱呀～

屌你老母

都係同一個人

👍🏻👍🏻👍🏻

收過最仆街哪聖誕禮物係乜嘢？

LIHKG @ Android

Me

-.-

88

( Show Blocked User - KevinGameiro )

嗯,考試加油

👌🏻

平時分

最近個次已經係上年新年

唔係用Telegram㗎咩

去！

咁快食哂

比佢老母發現左點算好😢

我屌你老母

嗱🙄

Yes

屌你老婆

咁我返去放低袋衫再出

新年快樂 有冇局？

我終於有人要啦 恭唔恭喜我先

點啊睇成

今日著咩色底褲?

你男朋友好似發現咗😖

入戲院 仔問凍唔凍，個女仔以為個男仔凍，比左件外套條仔，笑死

無所謂，最緊要大家開心

🙄

放喇😬

我喺人地屋企唔得閒啊

藍剔

💋快啲收工過嚟啦 等你

會唔會有人成功自爆

我覺得貴囉

平時去d場 都係百幾

收皮好嗎

仲上左兩堂添

我好肚餓

好滿足

Happy birthday

我只係奇怪妳點解會同個肥矮毒柒都有齊既人做朋友

瞄撚準未

死番高登同早洩互含啦你

🙈💩

你仲難溝過女神，一行埋少少就friendzone

🌚

On9😂😂😂

上緊你房

Omw to suk

6島6角快啲入啦屌.....🖕🏻😡🖕🏻

還錢啊仆街仔

你地竟然冇聽過

聽晚玩丫

🚙🐴🐘🔪👑🔪🐘🐴🚙
⬜⬜⬜⬛⬛⬛⬜⬜⬜
⬜⬜⬜🐯⬛⬛⬜🐯⬜
👷⬜👷⬜👷⬜👷⬜👷
⬜⬜⬜⬜⬜⬜⬜⬜⬜
🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊🌊
⬜⬜⬜⬜⬜⬜⬜⬜⬜
💂⬜💂⬜💂⬜💂⬜💂
⬜🐆⬜⬛🐘⬛⬜🐆⬜
⬜⬜⬜⬛🔪⬛⬜⬜⬜
🚗🏇⬜⬛👑🔪🐘🏇🚗

Wtf

乜撚呀 whatspp教都唔比-.-？

Ok

返
（又係講緊返屋企食 ）

你等等我而家去報警

( Show Blocked User - KevinGameiro )

咁張揚好難manage

我愛你老母咩

Okok

好想做愛

k

let it go

有冇學過iso 9000

加蔥Ok?

買完保險咪又係唔撚賠

盧蛇🙇🏿請你一定要唔好走

10 actually 😂

🤔🤔

good. lol

hbd

快d啦！

有冇人到左

笑

我中意你

25號得唔得閒

😨😨😨

啱啱我隔離坐咗個大波妹

各位大佬肯上水整埋你地啲reference同conclusion未🌚

五毛問題一樣冇變 返去做乜鳩

自己自動波啦 唔係要人教啊

屌得啲[1][2][3] 又唔擺pdf鬼知邊份咩

唔開心就同我講下啦

唔知食咩

嗚呀

大神請你救救🙈我唔識做...

食左喇

我想屌爆你個系

happy new year

傷心？

仲未黎m?

究竟你要唔要...

好啊

無人想知 屌你

好小朋友

但不建議借錢賭博

嗯

佢誤會左

你唔好講野啦

bb😖😖💕

一起串？

咁關唔關你事啊

不如不見

睇到啦😂

幾時死

yrw

宜家搭緊巴士返屋企😣

咩

你今日j咗葵司未？

但要聽日先有得開

係🤔

好想渣爆你個波

so sad

haha

突然間又覺得好普通

💁🏽💁🏽don't give a shit

留名

Me too

可以啊👌🏻請問去邊交收？

miss you b:3

得啊

買埋囉

你不是有儲錢的嗎？

Ic

有冇睇連登？

早 今天天氣不錯喔

我驚你唔識起身

天水圍到小西灣 😂

條屍會唔會俾人發現？

今晚屋企冇人

燒羊架

JOHNSON 條香腸

咁算啦

好撚正！！

自己設計好有心阿

屌，佢on9，你理佢做乜

到

邊似condom咁周街有得㩒

你條女係雞呀

😘🐷

起身屌閪喇！

🙄🙄🙄

早晨

玩左陣好無聊

⁈

今晚上我到？

on9 要寫essay咁難😂😂

我唔鍾意女人💁🏼‍♂️

7-11

痴漢

你可唔可以應下我

咁好啦😊你慢慢

係，堅好笑

收聲啦

早抖啦😏

Hey merry xmas

下次唔好射入去啊😰

仆街啦你

= =

😑

跟住呢？

女人係咁架啦

賤人

block左我?

早抖

??

你條女比狗屌

聽日夜晚黎我到訓

😱

唔比唔開心就困係屋企唔出街啊

嗯嗯

Ok 完左搵你😂

Happy

中秋節快樂

早d瞓啦你

火炭

Nothing plan ar just back home

屌你老味

呢條女仲勁過我老婆個妹呀

之前又話有22度

屌 笑死 唔撚講住 訓 89

食緊

4日紅日番三日工呀😞

屌你識起身未

起身屌閪啦

右下好正😹😹

尋晚4點錄左段音忽個fd

聖誕快樂
夠鍾起身扑野喇～

100？

Yup

由於航班取消，需要多申請 2 日作為wi-fi蛋的使用時間

Ok!聽日見

瞓覺 88

飲緊